年尾博炒，要送一件最毒嘅禮物比老板

開party送佢一程

鐘

同老細個女d淫照

發夢有同事試過將d過期大陸藥酒放入人頭馬XO樽 再放返入個錦盒到送禮 唔知老細返屋企開盒果陣嬲成點